熊軍準備好未！！！！！！！

all in熊仔！！！！
熊佢老母爛臭閪！！！！

今日目標 跌500點！！！！

個個話跌= 升！

仲升，彈都係彈得百鳩幾點
個個驚死係咁沽，冇架啦

沽落25000

其實你自己睇升定跌
好重要 睇升買跌

跟左你買牛，又執錢

睇跌，揀緊牛

屌中伏

差D又中伏

屌，你，個，老，母。原來係條仆街。

仆街, 中伏

馬sir

挾撚死未

白龍哥我識點玩啦

原來你今日開左post

星期一又數錢

嘩屌你 你個人咁漂

想揀牛?

今日就打晒靶 揀都冇得你揀